/* 
  Localizable.strings
  WCEC

  Created by hnc on 5/7/18.
  Copyright © 2018 hnc. All rights reserved.
*/

// Mark: Global
"OK" = "OK";
"The " = "";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"may not be greater than " = "不能多于";
" characters" = " 字数";
"Success" = "成功";
"Your altered image has been saved to your photos." = "您所修饰的图片已储存在相册中";

// Mark: Tabbar
"Connections" = "人脉";
"Newsfeed" = "贴文";
"Messages" = "信息";
"Me" = "我";
"WCEC" = "世界华商大会";

// Mark: Registration
"Registration" = "注册成为会员";
"E-mail Adress" = "电邮地址";
"Where did you hear about us?" = "您是如何知道我们推出了这个手机程序？";

// Mark: Authentication
"Login" = "登录";
"Sign Up" = "注册";
"Forgot Password" = "忘记密码";
"E-mail Address" = "电邮";
"Password" = "密码";
"Login with your existing social media account" = "通过现有的社交媒体账号登入";
"Sign up with e-mail address" = "通过电邮注册";
"Sign up with your existing social media account" = "通过现有的社交媒体账号注册";
"Alert" = "通知";
"Please input first name." = "请输入：名字";
"Please input family name." = "请输入：姓氏";
"Please input year of birth." = "请输入：出生年份";
"Please input year with format YYYY." = "请以YYYY形式输入年份";
"Please input valid phone code." = "请输入正确的国家/地区代码";
"Please input valid mobile no." = "请输入有效的手机号";
"Please select your country." = "请选择：国家/地区";
"Please input short bio." = "请输入：个人简介";
"Please setup your profile picture." = "请上载个人图像";

"Please input your email." = "请输入：电邮地址";
"Invalid email or password." = "电邮/密码输入无效";
"Please input your password." = "请输入您的密码";
"Wrong email format" = "电邮格式错误";
"Sent for Verification" = "已发送，资料核对中";
"Your information is on verification process. We will send you an e-mail after the verification is successful." = "我们正在核对您所输入的资料，并会在核对完成后，以电邮通知您";

"(Name / E-mail)" = "（姓名/电邮）";
"Thank you for joining us.\nFirst, we need to verify your mobile no." = "感谢您的加入。系统需先验证您的手机号";
"Send OTP" = "发送短信验证码";
"Please input otp" = "发送短信验证码";
"Resent OTP success, please check again" = "已重发短信验证码。请查看手机短信";

"We sent you an OTP code to your mobile no. Please key in the code below." = "短信验证码已发送至您的手机，请输入";
"Submit" = "提交";
"Enter OTP" = "输入短信验证码";
"Didn't receive a code?" = "成功收到短信验证码？";
"Retry" = "重试";

"Please enter your e-mail below to reset your password" = "请输入电邮，更改密码";
"Send" = "发送";
"Close" = "关闭";

"Link Sent" = "链接已发送";
"A link to reset your password has been sent to your e-mail." = "更改密码的链接已发送至您的电邮邮箱";

"Set New Password" = "设置新密码";
"Confirm New Password" = "确认新密码";

"The confirm password doesn't match!" = "新密码与所输入密码不符";
"Reset Password" = "更改密码";
"Be a Member >" = "Be a Member >";

// Mark: Setup password
"(Name / E-mail)" = "（姓名/电邮）";
"Thank you for joining us. \nPlease set up your password." = "欢迎您的加入。请设置密码";
"Set your password" = "设置密码";
"Enter password" = "输入密码";
"** Password Requirement **" = "密码需至少包含八个字符，并包含以下4类字符的其中3类：大写字母、小写字母、数字、特别符号。";
"Please input your new password" = "请输入新密码";
"Please input confirm new password" = "请确认新密码";

// Mark: Setup Intro
"First Name" = "名字";
"Family Name" = "姓氏";
"Year of Birth" = "出生年份";
"Mobile No." = "手机号";
"Location" = "所在国家/地区";
"Intro" = "简介";
"Select Image" = "选择图像";
"Camera" = "相机";
"Collection" = "收藏";
"Cancel" = "取消";
"Error" = "错误";
"Camera not available. Please try again." = "无法启动相机功能，请稍后再试";

//MARK: Agreement
"Agreement" = "协议";
"I Agree, Continue" = "我同意，继续";

//MARK: My Industry
"My Industries" = "我的业务";
"My Interests" = "我的兴趣";
"Search tags..." = "搜索标签";
"Choose at least one to get you more relevant connections" = "请选择至少一项，以助拓展人脉";
"The industries field is required" = "“业务”为必填栏目，请输入：";
"The interests field is required" = "“兴趣”为必填栏目，请输入：";
"Interests" = "兴趣";
"Industries" = "业务";

//MARK: Current Occupation
"Current Occupation" = "现任职务";
"Job Title" = "职衔";
"Company Name" = "公司名称";
"HQ Location" = "公司总部所在国家/地区";
"Current Location" = "您现在所在/居住的国家/地区";
"From" = "从";
"To" = "至";
"Present" = "至今";
"Description" = "公司简介";
"Please select job title." = "请选择职衔";
"Please input company name." = "请输入公司名称";
"Please select hq location." = "请选择公司总部所在国家/地区";
"Please select current location." = "请选择您现在所在/居住的国家/地区";
"Please select from date" = "请输入日期（从）";
"Please select to date" = "请输入日期（至）";
"Please input description." = "请输入公司简介";
"Please select from date valid" = "请选择日期";
"Occupation" = "职业";

//MARK: Connections
"Search your connections…" = "搜索人脉网络";
"Send Request" = "发送请求";
"Hi, add me to your connection?" = "您好，能把我加为好友吗？";
"Hi, let’s connect" = "一起交流、拓展人脉"
"Hi, let’s connect." = "一起交流、拓展人脉."

"Add" = "添加";
"View" = "阅览";
"Message" = "信息";

"Send a message to" = "发送信息至";
"Requests" = "请求";
"Connected" = "已成功搭建人脉";
"We found some suggestions for you" = "新建议的人脉";
"Received" = "已收悉";
"Sent" = "已发送";
"Connection Requests" = "添加人脉";
"See All" = "显示全部";
"Search" = "搜索";
"Apply Filters" = "筛选";
"Clear All" = "全部清除";
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"Invite People…" = "邀请";
"Align QR Code to scan" = "对齐二维码";
"My QR Code" = "我的二维码";
"Something went wrong, please try again later" = "出现状况，稍后再试";
"OK, Got It" = "好的，知道了";
"Tap Add button to connect" = "连接请按“添加”键";
"Tap on picture to view profile" = "阅览用户简介，请点击个人图像";
" mutual connections" = " 共同的人脉";
" mutual connection" = " 共同的人脉";
"Mutual Connections" = "共同的人脉";
"You have " = "您有";
" request" = " 请求";
" requests" = " 请求";
"Cancel Request" = "Cancel Request (Chinese)";
"Are you sure you want to cancel your request to " = "您确定要取消加添 %@ 的请求吗？";

//MARK: Invite People
"Please search and download WCEC app in AppStore and PlayStore" = "请到苹果 AppStore, 安卓 PlayStore 搜索和下载世界华商大会应用程序";

//MARK: New Post
"New Post" = "新贴文";
"Post Setting" = "贴文设置";
"Add Tags" = "添加标签";
"Only visible to your connection" = "只向人脉展示";
"Visible to everyone" = "公开展示";
"Post" = "贴文";
"Write something..." = "创建新贴文";
"Selected Tags" = "已选标签";
"Suggested Tags" = "建议标签";
"Search tags..." = "搜索标签";
"Tags" = "标签";
"Add at least one tag to help others see your post" = "为协助其他用户找到您的贴文，请加上至少一个标签";
"Private" = "隐私贴文";

//MARK: Gallery
"All Photos" = "所有图片";
"All Videos" = "所有视频";
"Start Sending Photos" = "开始发送图片";
"In iPhone settings, tap WCEC and turn on Photos" = "在苹果手机的设置选项中点击世界华商大会应用程序，开启图片功能";
"Open Settings" = "开启设置";
"Please select at most 10 photos" = "最多可选择10张图片";

//MARK: Navigation
"Add" = "添加";
"Cancel" = "取消";
"Next" = "下一个";
"Done" = "完成";
"Save" = "储存";

//MARK: Profile
"Share via" = "分享";
"Block" = "屏蔽用户";
"Unblock" = "解除屏蔽";
"You will no longer be connected to " = "您再也不能%@联系";
"mutual connections" = "共同人脉";
"Basic Info" = "基本资料";
"Posts" = "贴文";

//MARK: Newfeed
"News Feed" = "动态";
"Featured Posts" = "最新信息";
"Like" = "赞";
"Comment" = "留言";
"Share" = "分享";
"Likes" = "赞";
"Comments" = "留言";
"Shares" = "分享";
"See more" = "更多";
"Tap on + to create a post" = "创建新贴文，请按“+”键";
"Scroll down to see more content" = "预览更多内容，请往下滑动";
"photos" = "图片";
"photo" = "图片";
"Confirm" = "确定";
"This post will be deleted and you won't be able to find it anymore." = "永久性删除这篇贴文";
"Post has been shared successfully" = "已成功分享贴文";
"This comment will be deleted and you won't be able to find it anymore." = "永久性删除这段评论";
"Please input comment" = "请输入评论";
"No Result" = "查无结果";
"Edit Post" = "修改贴文";
"Delete Post" = "删除贴文";
"Report Post" = "举报贴文";
"Report" = "举报";
"Please help us understand what is inappropriate to this post" = "这篇贴文有何不妥？请告诉我们。";
"Report Messages" = "举报信息";
"Write down reason for report" = "请输入举报原因";
"Your report has been sent successfully" = "您已经成功举报";
"Trending now" = "热搜";
"Leave comments…" = "留言";
"Photos" = "图片";
"Videos" = "短频";

//MARK: Filter Connections
"Locations" = "地点";
"Industries" = "行业";
"Interests" = "兴趣";
"Filter" = "筛选";

//MAR: Quotes
"Skip Intro" = "跳过简介";
"See messages from the Directors" = "翘楚名言";
"'s Message" = "的信息";
" at " = " at  (Chinese)";

//MARK: My Profile
"Notifications" = "通知";
"Settings" = "设置";
"Enable Notifications" = "开启“通知”功能";
"Language" = "语言";
"Change Password" = "更改密码";
"FAQ" = "常见问题";
"Current password" = "现有密码";
"New password" = "新密码";
"My Profile" = "我的档案";
"Edit Intro" = "更新简介";
"Create New Post" = "创建新贴文";
"Log Out" = "退出登录";
"Save error" = "储存失败";
"Saved!" = "已储存";
"Your altered image has been saved to your photos." = "您的图像已储存至相册当中";
"Please input your current password" = "请输入现有密码";
"Your password has been changed successfully" = "您已成功更改密码";
"Edit Intro" = "更新简介";
"Edit Occupation" = "更新职业";
"Password Changed" = "密码更改成功";
"Set your industries to give you more relevant suggestion" = "请输入“业务”栏目，以便获取更多相关的人脉建议";
"Set your interests to give you more relevant suggestion" = "请输入“兴趣”栏目，以便获取更多相关的人脉建议";

//MARK: Chat
"New Conversation" = "新对话";
"You left" = "已退出";
"You can't send messages to this group because you're no longer a participant" = "您已退出群组，再也无法发送信息";
"Do you really want to decline this conversation" = "确定要回拒吗？";

//MARK: Message
"Build up relationship with your connections!" = "拓展人脉";
"Start New Conversation" = "开始新的对话";
"New Message" = "新简讯";
"Info" = "相关信息";
"Clear Chat" = "删除对话记录";
"Exit Group" = "退出群组";
"Do you want to remove this user" = "删除用户？";
"Do you want to clear chat" = "删除简讯？";
"Do you want to exit group" = "要离开群组？";
"Do you want to share this post?" = "要分享这则贴文?";
"Say something!" = "聊两句吧！";
" has sent you a message" = " 发了简讯给您";
"Delete" = "删除";
"Do you really want to delete this conversation?" = "确定要删除对话内容？";
"You will no longer be a part of this group. You will unable to view or send any chat." = "您已退出群组，再也无法发送任何简讯";
"Clearing all chat history in this conversation" = "正在删除所有对话内容";

//MARK: Time ago
"years ago" = "年前";
"Last year" = "去年";
"months ago" = "个月前";
"Last month" = "上个月";
"weeks ago" = "个星期前";
"Last week" = "上星期";
"days ago" = "天前";
"Yesterday" = "昨天";
"hours ago" = "个小时前";
"An hour ago" = "1小时前";
"minutes ago" = "分钟前";
"A minute ago" = "1分钟前";
"seconds ago" = "秒前";
"Just now" = "刚刚";
"Participants" = "成员";
"Participant" = "成员";
"Admin" = "系统管理员";
"Please input group name" = "请输入群组名称";
"Invited you to this group chat" = "邀请您加入群组";

//MARK: Guess
"Please input Where did you hear about us" = "请告诉我们：您是如何知道我们推出了这个手机程序？";

"Others" = "其他";



//MARK: Job TITLE
"Executive Chairman" = "执行主席";
"Chairman / President" = "主席 / 董事长";
"Board Director" = "董事";
"Partner" = "合伙人";
"Chief Executive Officer" = "总裁／执行长";
"Chief Financial Officer" = "财务总监";
"Chief Operation Officer" = "营运总监";
"Chief Technology Officer" = "技术总监";
"Chief Marketing Officer" = "营销总监";
"General Manager" = "总经理";
"Managing Director" = "董事经理";
"Senior Vice-President" = "高级副总裁";
"Vice-President" = "副总裁";
"Department Director" = "部门主任";
"Senior Manager" = "高级经理";
"Manager" = "经理";
"Others (please specify)" = "其他（请填写)";

// MARK: INDUSTRY SECTOR
"Test Civil engineering works" = "食品、饮料制造业";
